聲優愛好[28] 大野柚布子

大野柚布子
暱稱 ゆうちゃん、ゆうぽん
出生 1993年11月2日
身高 143cm
日本愛知縣名古屋市
所屬 Mausu Promotion

代表作:
五島潤《天使的3P!》
柚《此花綺譚》
朝霧彩《魔法少女網站》

Twitter:
特技: 找不同

高中二年級時曾被導師說「要比別人加倍努力思考未來的方向」而決定開始以跟動畫有關的工作為目標。 2013年到東京後進入日本工學院專門學校演劇科就讀，2015年開始為Mausu Promotion附屬養成研究所的學生。

幼稚園到國中時有在學習鋼琴，小學與國中加入過器樂社，並曾擔任管樂器與鋼琴的伴奏[6]。

喜歡的食物是柚子醋，討厭的食物是香蕉。喜歡去澡堂與溫泉。

喜歡昭和時代製作的動畫。另外也喜歡高橋留美子的作品。憧憬的聲優是小山茉美。

喜歡搞百合

lm

柚布子

finally

柚布子好QQ！

留名
我愛大西

福山

柚布子嘅天使音
真係好撚正

柚布子好QQ 大家唔好負皮佢

柚布子QQ

人間有愛美

今集漫畫女孩有上田同李依糖食

和氣あず未
ここ最近ずっと我慢してる。
あとちょっとで君から解放されるんだ通信制限。
来月からはもっと大きくしたからもう会わないことだろう！！！！さらば！！

家族で30ギガ？だけど私が電車とか外で動画を見まくるせいですぐ奴がきてしまうんだよ〜。
来月から50ギガにしたから大丈夫なはず！

其實果邊有咩plan用

今日can話題其實有d危

點解咁講
利申仲未聽

hego都係染番深色好睇啲

赤尾光正喎

Blu-ray&DVD第3巻特典キャラクターソングＣＤ「月色花火」
歌：糸見沙耶香（CV：木野日菜）＆益子薫（CV:松田利冴）の試聴ができます♪ 6月27日発売です！ #tojinomiko

可唔可以加多首solo

矢島晶子將卸下職務《蠟筆小新》7 月起替換聲優

大新聞
「放送開始から四半世紀以上が過ぎ、ご本人より『しんのすけの声を保ち続けることが難しくなり、キャラクターの声を作る作業に意識が集中して、役としての自然な表現がしづらくなった。』との理由で降板のお申し出があり、番組制作スタッフと協議を重ねた結果、この度の決定となりました」と降板の理由を明かした。

今日Lynn同熊生日

但好似佢話齋要保住把聲小朋友都係好難

12歲

引退已成事實
咁下一任會揾邊個

鈴木みのり】ソロアーティスト活動としては初となる海外イベント出演決定！中国・香港の一大アニソンイベント「ANISON DREAM STAGE 2018」2日目・7/29（日）に出演！

「ANISON DREAM STAGE 2018」- 第八組演出歌手公佈

第八組參演「ANISON DREAM STAGE 2018」的是在TV動畫『マクロスΔ/超時空要塞Δ』歌姬的試音中脫穎而出，開始了聲優活動，並在今年一月以個人名義出道為歌手的鈴木みのり！

pass

忍唔住啦

【声優】高野麻里佳『1st写真集(仮)』予約開始 7月30日発売！声優パラダイスR連載「ま！りんかねーしょん！」未公開カットの完全収録ほか、ほぼ撮り下ろしでの構成

ED好波

ip都唔....

又貼人出黎

慘.....

係鈴果啊

Lynn

無限loop條片

今季真係神附身，兩套主要角色都配得好好

點解下季可以一套都冇，逼我脫宅？

失去pug的第一個星期六

低汁....😑

尋晚刀使仲要退左場

仲未接受到姬和和俾人陰死
我相信種田mama會帶佢返現世嘅

種田媽淨係留得招一之太刀俾個女
真係講唔過去

係咪八月復活

好似係

希望pug 同姬和都會復活

pug難民一齊去芳文社comic girls度圍爐

已經睇左五六次

好彩仲有GGO

【声優アニメディア7月号店頭用ポスター公開！】6月9日（土）に発売される声優アニメディア7月号の巻頭は、声アニ史上初の2か月連続ソロ表紙となる #雨宮天 さん! 30ページ超大特集!! 巻末には #楠木ともり さんが登場。15ページ大特集です♪ そのほか、#三森すずこ さん10ページ特集も見逃せない☆
下個禮拜飛順便買埋先

推左
等相

又要買5本

毎週日曜18時45分からの「小野賢章のおののみ」！
小野賢章と6月のマンスリーゲスト・茅野愛衣さんからのメッセージ動画を公開！放送は6月3日から！ぜひ聴いてください！

怖浦すず役 #上田麗奈 出演決定🎉
6/7(木)20時～
『にこにこみっくがーるず』第3回

ママ

今日已經好撚唔開心，又延遲

真係好on9自己延長 要阻鳩人地節目
咩年代

如果姖係同緊我撐枱腳 仲要用呢個甫士含情脈脈咁望住我 我應該會直接昇天

靜香

想問下I-tike係咪一定要日本信用卡

入埋12局……

今日試買一般發售就要AEON JCB先ok

試左兩張VISA Master都唔得

之前申請左

AEON JCB 好有用

估唔到連agson都冇得聽

唯有睇下三日前仲有冇飛,去lawson比錢

大西推迫害日

最黑暗24小時

有得聽wor

開波

OT 補水

正

大家都係獵人

大師！！！！！！

加....

不嬲有睇唔洗加

次序呢?

男聲優黎講佢都算頭1，2位

全特

睇大西

南小鳥...

朋友結婚，幾時到你

我都有張
但係入唔到nico channel

Omni7唔食

又自爆，不過咁講會唔會出事
話人好老咁

咁事實係 有咩問題

有d好介意，唔肯認老

"阿叔"咗好多 ,比起早一兩年

ここからは「レジェンド保志総一朗を語る」をお届け！
声優活動２５年の歴史を知る方々からインタビュー取材により保志さんの人物像を伺いました！

＜2日（土）この後の番組は＞
▼24:00 A&Gメディアステーション #こむちゃっとカウントダウン/今夜 #東山奈央 が登場！/隠れよ～と思った出来事を大募集！/#櫻井孝宏 #井口裕香

#joqr #radiko
※ナイター中継により時間変更の可能性あり

奈央坊............

x2 x2 x2 x2

ナイター中継により時間変更の可能性あり

oh no oh no oh no

次回はPyxisのお二人が登場！江口さんも帰ってきます！
来週もお楽しみに！

小林裕介氏: さおりん

石上静香:

靜香被他叫名字就直接自爆
點比

過去的女人

馬場このみ

ひより

想喂糖俾大西食, 實在做得太好

好彩琴日冇時間睇，可以即刻去睇藍海補血

藍海果面都好sad咁

起碼個尾唔sad仲有姐弟睇，同埋ed一邊係太太治癒曲，另一邊真係ただ痛い

鎮魂の夜想曲

唔好提啦

下集就出返~返~返~返~

你地睇完，出返先叫我睇

ただ痛い

開始覺得 hassy巴同SuDDy 係兩兄弟

咁侮辱大橋巴

我冇佢咁DD

由貴好女仔...

和氣あず未
10小時10 小時前

PUBG誘われて初めてやってみて、
めっちゃ下手だけど楽しかった\( ˆoˆ )/
こんな時間までしちゃった///

色んな人に助けてもらったゲームでした。
もっと強くなりたい。

和氣あず未
4小時4 小時前

いい天気だよ〜！
東京競馬場〜！

安田記念〜！

訓多d la

好想同あじゅじゅ PUBG

takamina吹捧佐倉得好犀利

中島由貴真係好似町長

同邊個食雞食到咁夜

驗眼啦 町町咁可愛無人能及

呢度d人好惡 使唔使咁多負皮

stalker
講起曾經有人寫左篇論文用twitter研究竹達嘅生理周期

我記得

呢個真 真人來講 由貴真係差DD

勇者王登場。

【ニコ生(2018/06/03 21:00開始)】 【映像出演：檜山修之】project758 小澤亜李のげんでる!! #74 #げんでる

後生返

但我地令佢好傷心

好似叫你地一齊唱，冇人識

特登除耳塞，結果無乜人唱

成班恰個細路女

瀨戶
臨走都要一口氣飲哂杯紅酒

鈴木妹子居然無黎

琴日去咗仙台，未返嚟掛
係喎，このみん而家算聲優可以喺度發廚

原來三大show過小時相片

乜vocaloid仲未摺埋

byebye
係事業最高峰時引退都好嘅

幾年前出牒冇人理

幾年後天使3P同BanG摺左都可能無人理
佢最尾隻碟出果期見到好多店係無貨

假象黎 只係入得少貨

お知らせ遅くなりました! 次回 #秋マス は今週6/9(土) 20:03〜
『秋マス杯争奪名人戦! 神の一手を打て! 秋マス囲碁将棋チャンネル』声優番組史上初! 戦略解説付き実況中継!
いつもと違う土曜放送なのでお忘れなく!
#松井恵理子 #高野麻里佳 #和氣あずみ #高柳知葉 #声パラR

響Nico開始沒落姐
有排都未死啦

第一行左二

強國一堆氣球廚爆死
看他們根本就不明白聲優這活是怎樣搞

打份工啫 難得又有主役

佢地講笑時就識搬櫻井出黎
呢D位就完全唔識

我Miss 咗d咩

個作者反中

同埋主角暗設定參加過中日戰爭，殺過好多人，然後善終

不就是
我說那些今次「表態」的都不是真粉

動畫官網封晒外國ip

Staff自己智障無野講
我淨係關心班聲豚有幾玻璃心

自己真係愛國既唔好睇套野咪算 一係唔俾錢支持囉
要控制人做咩job會唔會難睇左d

嫁啦？

問過inori未

祈：係啊，嫁比我。唔記得通知大家。

有請新郎掀起新娘頭紗

唔通真係結婚？

係咪痴線

屌

做咩送返佢隻cd畀佢

屌
人多真係智障都多

好想知送果條友諗緊咩

好想睇町長由貴共演

加埋武田羅梨沙多胡

悠衣子原來是im腐女頭子

武田羅梨沙多胡同由貴已有radio

加埋水瀨

「虹のわっか」人気コンテンツを映像でお届け！
東山奈央の虹といっしょ！～特別編〜「 Nao’sキッチン×ホームメイドクッキング」生配信決定！
日時：6/14(木)21時～
お涼役の加隈亜衣さんをゲストにお招きして、かくりよの宿飯に登場したアノ料理に挑戦します★(宣伝かっしー)

花守bb ar.....

媽呀 我好亂呀

調轉頭諗, nanamin, 安野媽, 同中島愛以後應該去唔成上面

香港應該就無問題...

中島六月好似有event

簽證可以中途被cut已經有先例

最好唔使去啦

但會少咗人工

我覺得班愛國中國人有情緒無問題，問題只係佢地過激既行為

不過你試下係歐洲作小說話主角係nazi屠殺左3000個猶太人之後去左異世界開外掛食女，一樣會比人屌到飛起

中國一個咁大既市場同一套4大天王級動畫job真係傻都識揀。老閪都推左佢

D fans仲狂過你地 你地仲話唔似依樣唔似果樣 依家就整隻町長album比佢

唔係撐支那
但諗得出依d設定既作者個腦裝屎
而拎佢出來動畫化既人更on9

中國一個咁大既市場> 得d 見面會同made in china game
4大天王級動畫job> 製作委員會> 一堆日本業界人士

你覺得邊個對仕途最有直接影響

講明先, 製作委員會先係有問題嗰個

我唔係淨係市場層面度分析
我係講緊依本野個故仔同設定完全係戇撚柒鳩

當然你可以話班cv打份工搵食姐，有罪啊

認真講，右翼響日本係有一定市場
而且唔似歐洲地區，日本無法例禁止呢D仇恨言論(上面話代入做納粹的話，響歐洲根本街都出唔到仲可能比人告)，或者說亞洲地區普遍都無呢D法例
睇番網上討論，個設定基本上只係幾句帶過就算，加上日本人的政治敏感度普遍低，可能真係一個唔該睇漏就出事

至於聲優推唔推得，連大御所級別的聲優都唔係話想要就有job，你覺得普通聲優有幾多牙力冒住其他風險去推job？
不過睇班強國人見到話國仇家恨就起勢屌，又唔見自己國家一樣出左幾多踩人的作品，根本只能說是玻璃心

其實魔劣設定都幾叫嘔心

真係要講大XX主義作品的話，其實唔少國家都有
美帝唔駛講
日本唔講抗中奇俠仲有GATE都算
中國一堆抗日神劇之外仲有之前的戰狼2，網文就不計其數

預祝

冇人唱歌

奶死了祈和西

Safe

6月9呀

待遇唔同

安野都比人搞

打中文鬼知你講咩
班友真on9

打中文的本身都係on9
賴個問題響聲優度係另一重on9
收皮吧啦
BTW個作者自己縮左沙

竹達彩奈感嘆做聲優後與「豬玀」這詞特別有緣還有人聽到欣喜若狂

一群M

人生贏家

叫左pizza hut 外賣等緊楠木黎

上次請咗みゆ食蟹
而家冇曬錢要賣身

有咩好嘈呀 明明起點都成堆黑日本黑美國嘅自hi文 神劇都有幾套

大陸佬做事不嬲冇咩邏輯可言
佢地除左翻牆去Twitter 洗聲優版仲可以做d咩

3.
高野麻里佳１st写真集（仮）（書籍扱い）
声優パラダイスR編集部
大型本
￥ 4,104 プライム
出版日: 2018/7/30

btw

4.
吉岡里帆写真集(タイトル未定)
吉岡 里帆
単行本（ソフトカバー）
￥ 2,160 プライム
出版日: 2018/7/20

會唔會太快

正呀喂

3定4先

marinka 竟然仲高過吉岡里帆(全日本都識)

緊係吉岡里帆
封左胸有d可惜

原來LiSA巴....

幾年前佢仲未紅個陣都有睇過下 d劇都幾好睇

果然都係喜歡胸大的

中国人有骨氣就唔好睇路人女主 有支持屠殺既安野配

日頃より安野希世乃へ応援頂き誠にありがとうございます。

先日安野希世乃がシオン＝ファム＝ファタール役として発表されました、アニメ「二度目の人生を異世界で」につきまして、この度降板させて頂く事が決定いたしました事をご報告させていただきます。

收左皮了 我國又贏

唔多順氣

要縮沙一開始就唔好整

套野似收皮多 邊有人敢接依家

主角d聲優全部要轉

希望係其他作品再見到安野主役

直頭收皮啦我諗 作者都潛埋

今次算作者唔好彩
大把作品有寫過下侵華嘅都無事

佢自己都幾出面

因為魔劣果D贏國毒撚當抗中奇俠睇下,冇咁上心
呢套就真係搞到佢地既玻璃心啦,個作者係twitter又串串貢

中島愛幾耐未配過主角？
安野亦唔多見

中島愛配主角已經係14年嘅事 Happiness Charge

鄰國人淨係敢閙日本
唔敢閙中共

講人地搞自己係易d既 唔通鬧番自己人咩

劣鳩架空世界點up都得
fmp南北分裂tim有撚人理

咁似竹達

huge huge

咁今次係有少少踩上心口的
但成單野真係好唔健康
代表以後只要強國唔like就可以施壓改野......

一係就小說個陣就抗議 而家就黎成事先俾人禁

真係認唔住笑

suddy 入咗幾多fc

之前泡菜狗都搞到佐為爛哂尾啦

不要說了

用消除法

大西尋晚look,開始病?

成個post既人都知你個名啦

轉生成史萊姆

リムル：岡咲美保
大賢者：豊口めぐみ
ヴェルドラ：前野智昭
シズ：花守ゆみり

y 同 n 條尾未收好

赤尾ひかるさん、ニコニコ生放送『にこにこみっくがーるず』（第３回・6月7日配信）欠席のお知らせ

え…

suddyちゃん

花守BB AR...

面壁思過

跌斷手

搞咩斷手

大

弊社所属の赤尾ひかるですが、
先日、移動中に転倒をした際に右腕を骨折し、現在治療をしております。

趕完sem end完美miss咗二度目單嘢，都唔知算唔算好事

雖然隔離im@s post有不過照放

#彼女とデートなう

醒醒吧你不是已經有奈央坊了嗎, mate

みっく叫我攞嚟用㗎
同埋なおぼう呢個級數嘅好女仔只會係近距離觀望，只要睇住佢做自己想做嘅嘢就夠，就算眼白白睇住俾人ntr都唔想自己污染佢嗰種，同埋你先係我世界第二

大西廚都比班糞青燒
陰公

其實成日都喺度諗如果香港人有佢地一半咁團結就好

好高汁

佢抵啦，三心兩意到一個點

幫大西敗犬營業啫，同埋佢本身份人都係成日鳩噏，有7/8成時間都唔使認真理佢
佢主要都係路人女主組>>>>いのりっくまねる+石見

加了

快d有pyxis 接近 想響moe面前講みっく大好き

已經預見到もえし會癲埋一份瘋狂吹奏みっく

一陣佢又串 我日日都見到 你淨係可以睇相

又諗返起もえ到今日都仲吹奏緊みっく扮男朋友買生日禮物比佢

係就快，跳梁小丑

Ultraman R/B ED

Can丁目 djcd 5/6嘉賓三大

唔好夏コミケ搞event就得

今天6月7日，是聲優木村珠莉的誕生日！
木村珠莉生日快樂啊！！！

部分出演作品角色：
SHIROBAKO（宮森葵）
在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼（蕾菲亞·維里德絲）
偶像大師 灰姑娘女孩 星光舞台（相葉夕美）
御神樂學園組曲（一宮繪瑠奈）
請問您今天要來點兔子嗎？？（真手凜）
12歲。～小小胸口的怦然心動～（蒼井結衣）
清戀（桃乃今日子）
冷然之天秤（久世鶇）

珠莉係個好女仔

agger 係咪因爲把聲適合配煩膠角色所以唔多job

【熟肉】高橋未奈美的「美、没有自己人」＃５

【熟】小野品酒 第17回 (Guest︰毛衣)

【熟肉】做了充分準備結果還是開場就卡的阿醬

【字幕】請直視李依り雙眼並稱贊她，使她嬌羞

【生肉】Tokyo Encounter #57 (2018.06.02) 嘉賓:小野大輔

「飲みに行くことって大切じゃね？」

danmachi配蕾菲亞把聲真係煩咗d
宮心葵就啱啱好喇

このあと20時から『にこにこみっくがーるず』が配信スタート！
小夢役の本渡楓さんと、ゲストに怖浦すず役の上田麗奈さんをお迎えしてお送りします。
今夜のアニメ第10話とあわせてお楽しみ下さい！

宮森葵係好女仔

小西寛子のおじゃる丸の降板理由で再燃するNHKの闇と堀江由衣の枕営業疑惑

似乎因為近日d大龍鳳燒番以前d野出黎

要知嘅都一早知，要信嘅都一早信咗

上田百合 confirmed

本渡今次個look得

今次好似係另一單？
雖然當年Artvision枕營業單野都已經燒到堀江上面

邪留丸第一次聽

大西聞愛衣
上田聞本渡

【悲報】今の声優業界、まじヤバい！ コードギアス谷口悟朗監督「今の声優業界はダメ。新人に演技の指導したら、マネージャーが『ウチのはアイドル声優なんで』と止めてくる」

事務所真係大牌到咁 定以為個個都一定紅得起？

有心累死個cv?

多數是經理人自作聰明

アイドル声優

声優アイドル

アイドル声優

アイドル+声優

> >> > >

放開個女仔
要打就打我

Misa 巴

保護大西

同大西一齊被打

大西被人打
大西回家打我

肉...

依種風氣

你已負評了這回覆

最近好似間唔中又見多返啲katofuku

是誰?

木村珠莉
お母さんと長電話しながら、誕生日がおわりました(*´ω｀*)家族にも感謝だねぇ。たくさんお祝いの言葉をみなさん、ほんとにありがとうございます☺️仕事を通して気持ちをお返しできるよう、頑張っていきます！ほんとにいつも、ありがとう だいすきです！

お母さんと電話しながら、お家でひとりお酒のんでたよねぇ…☺️先輩に晩酌のよさを説いていただいたので、さっそく実践してる…♡ビールおいひー

応援してくださっている皆様、関係者の皆様へ

この度、移動中に骨折をしてしまい
多大なご迷惑をお掛けしております。
大変申し訳ございません。

現在は治療に専念しており、まだまだリハビリを行なっている最中です。

近日中に皆さまに笑顔を届けられるよう
頑張りますので
何卒、宜しくお願い致します。

赤尾ひかる

雖然好仆街但係唔知點解好想笑

呢位小妹妹需要關懷

病弱系聲優

琴日集生放送真係好正
10號飛去見えーでちゃん先

祝早日康復

現地大佬

6月14日お昼配信予定！
「松岡と内田のガンガンGAちゃんねる」
鋭意編集中( ･`ω･´)！
ゲストに日高里菜さんをお迎えした今回、なんとある奇跡（？）が!!
配信まであと一週間！
お楽しみに～(≧∇≦)b

えーでちゃん..........

小薯第一次飛現地睇live
好緊張

かわえーで

嗚.....

漢検ジャーナルVol.24 2018年6月1日発行

【巻頭インタビュー】
「好き」という気持ちを忘れず夢に向かって進む。
声優／歌手 雨宮 天さん

鐘聲響起了加推的信號

無, 無響過

因為唔係而家先加

無,無加

人少少..

閉起雙眼你最掛念誰 眼晴張開螢幕竟是誰

SuDDy就唔同
閉起雙眼又係個堆人，眼睛張開左又係個堆人
眨多幾下眼又多幾個

堀江

百眼巨人SuDDy

推晒所有女聲優

個桃咁大既

津田喵生日

唔肥 啱啱好

馬場このみ唔出聲真係好靚女

[プレミアムボックス] 4CD(DISC1+DISC2+DISC3+DISC4)+DVD+Tシャツ+缶バッジ+インゲームジャケットカード(10枚19種)+ミニポスター+特製デジスタック仕様 / VIZL-1396 / ￥10,000円+税
[初回限定盤] 3CD(DISC1+DISC2+DISC3)+DVD+インゲームジャケットカード(10枚19種) / VIZL-1397 / ￥4,800+税
[通常盤] 2CD(DISC1+DISC2) / VICL-65023～65024 / ￥3,600+税

考驗

仲有咩先

係合理

愛衣
老婆

DVD 係咩

DISC 1
01. The Straight Light
02. スタートライン / 777☆SISTERS
03. 星屑☆シーカー / WITCH NUMBER 4
04. プレシャス・セトラ / SiSH
05. CHECK’MATE / NI+CORA
06. 14 歳のサマーソーダ / サンボンリボン
07. SHAKE!!～フリフリしちゃえ～ / はる☆ジカ(ちいさな)
08. タンポポ / Le☆S☆Ca
09. トワイライト / Le☆S☆Ca
10. ひまわりのストーリー / Le☆S☆Ca
11. STAY☆GOLD / 777☆SISTERS
12. Dear Straight Lights
13. ハルカゼ～You were here～ / 777☆SISTERS

DISC 2
01. PUNCH’D RANKER / セブンスシスターズ
02. TRIGGER / The QUEEN of PURPLE
03. Fire and Rose / The QUEEN of PURPLE
04. Lucky☆Lucky / 4U
05. Lucky☆Lucky (EMO edit) / 4U
06. Lucky☆Lucky (HINA edit) / 4U
07. Winning Day / KARAKURI
08. WORLD’S END / セブンスシスターズ

DISC 3 t7s OST 1.5 -FORGET ME NOT-
01. 喧々諤々（Episode Event:1）
02. 平穏無事（Episode Event:2）
03. CLAP HANDS SAY YES（New Scout）
04. Round and Around（Raid Event OP）
05. BRIGHTNESS（Performance Match Battle）
06. ON THE EDGE（Performance Match OP）
07. STEP☆UP 7th!!
08. それぞれの現実
09. 沈んだ太陽
10. きっと忘れない～FORGET ME NOT～
DISC 4 Off Vocal Tracks
01. スタートライン-OFF VOCAL- / 777☆SISTERS
02. 星屑☆シーカー-OFF VOCAL- / WITCH NUMBER 4
03. プレシャス・セトラ-OFF VOCAL- / SiSH
04. CHECK’MATE-OFF VOCAL- / NI+CORA
05. 14 歳のサマーソーダ-OFF VOCAL- / サンボンリボン
06. SHAKE!!～フリフリしちゃえ～-OFF VOCAL- / はる☆ジカ(ちいさな)
07. タンポポ-OFF VOCAL- / Le☆S☆Ca
08. トワイライト-OFF VOCAL- / Le☆S☆Ca
09. ひまわりのストーリー-OFF VOCAL- / Le☆S☆Ca
10. STAY☆GOLD-OFF VOCAL- / 777☆SISTERS
11. ハルカゼ～You were here～-OFF VOCAL- / 777☆SISTERS
12. PUNCH’D RANKER-OFF VOCAL- / セブンスシスターズ
13. TRIGGER-OFF VOCAL- / The QUEEN of PURPLE
14. Fire and Rose-OFF VOCAL- / The QUEEN of PURPLE
15. Lucky☆Lucky-OFF VOCAL- / 4U
16. Winning Day-OFF VOCAL- / KARAKURI
17. WORLD’S END-OFF VOCAL- / セブンスシスターズ

DVD Trailer Movies
01. TRIGGER～Fire and Rose / The QUEEN of PURPLE
02. Winning Day～Lucky☆Lucky / KARAKURI～4U
03. トワイライト～タンポポ / Le☆S☆Ca
04. ハルカゼ～You were here～ / 777☆SISTERS
05. WORLD’S END～PUNCH’D RANKER / セブンスシスターズ
06. スタートライン～STAY☆GOLD / 777☆SISTERS

想點牙你😑😑😕

DISC 4 係Off Vocal
DISC 3 係OST

通常 1+2
淨要歌, 如果追開ge 應該疊咗好多

初回限定 1+2+3+DVD
要DVD 但要搭少人需求ge OST

Premium 1+2+3+4+DVD+Goods
真係for 支配人 同collector, 但要再搭Off Vocal

一方面好良心 一方面好識賺支配人錢

最多人想要ge組合應該係:

1+2+DVD /1+2+DVD+Goods

留言#53.

有冇機會出會場版

提供今集刀使代睇服務

1萬yen 咁多野抵到爛啦

冇大西唔睇了

Agger

唔洗去コミケ

又狙擊大西

大西愈強大

本來打咗一大段文

算

覺得已經唔洗吵
不過真係要打返篇野，8月

CD Cover 係成長歷程

愈睇愈靚女

洗乜認真

少出公海，班友平時係咪都係咁嘅質素

今日マくとま媽媽又日常天然呆

想拉低埋日本聲優質素去咩麻友係雞IU係雞之流 同人討論呢d真係搵自己笨

佢知呢到多大西推想點下火咋

馬尾100分

個人覺得最襯大西嘅髮型係馬尾

進化系Can番地

正喎

越黎越高質

兩個都係化妝好咗

唔只嗰下，成個post都好不知所謂
仲要推到上咗熱門

係傾返堀江都算，冇喇喇講到全部女聲優都俾人潛過做乜鳩

8月尾先去唔知仲有冇特

唔好再提啦

同班只係識J女聲優的毒撚咁認真做咩

Both or Both Not, There is no try

第一張ゴリラ poi

連登仔眼中除咗欣宜有邊個唔係雞

點解softmap唔出黃色

唔好唔開心

我已經無咗4次特

大佬剩係miss 4張就全特

唔好潤我la

做乜啫你

咁差咩４次特？

vol1
vol2
vol3
vol4

上次去kbooks執到幾張舊特典

いいな

派埋比我

LiSA巴Ｄ碟仲多過我吧

3/4我都多
今次又唔知要多幾多
不過一定唔夠lisa巴

得兩隻

有冇人今日係愛知

邊到睇到

貼吧，仲揾緊出處

點解班大陸仔成日都有先行消息

潛入哂？

好似終於有真主役？
計埋套ブギーポップ就兩套

ditf嚟，你睇錯番
想講完全唔係實質最終回

想講一路睇一路笑

maimai 講得無錯,佢唔知夜見想點

町町每次sell goods都好落力

又被町長搶左一筆

劍姬呢

宣傳加埋公費約會，爽死
可惜沒信長

旅行結婚

好波啊SAO

請時雨澤都唔請千夏去玩

可能唔得閒呢
飛都無左個星期五
（好姊妹識做）

下一站名古屋

GGO響美國大熱中，請作家去都正常
千夏就

等大佬report

Pick Up Boys

Pick Up Boys and Girls

PUBG

我要女啊

一入酒店已經有好多町民換哂戰衣

圖

你換好未

會盡快影到

全裸待G

好想去

【出演情報】本日6月9日(土)よる7時から放送のTBS「体育会TV」に伊藤美来が出演します！お楽しみに！(STAFF)

到jer where is 手足

あばばばば

順利入場 感謝主

又幾多十萬

好似係0.3個十萬

我係二列

十萬富翁

又要寫條仆街個名落死亡筆記....

g chi...

一齊去打斷條友對腳未

大家都係P 點解人地做到咁成功

練跑未？

由你唔係日本人嗰下已經失敗咗

走音！！！

條友好柒呀聽完みっく段message 之後輸左

神一嚟就事故

本場刊好高汁 射咗好多

冇得一齊去松岡至愛嘅旅行地點夏威夷都可以一齊去美國

成個業界都係到助攻

諗起前後腳去台灣

已經遟咗

7分42秒呢段睇咗好多次

tkmn

點解愛衣可以咁可愛

無大西

ベル・クラネル：松岡禎丞
ヘスティア：水瀬いのり
リリルカ・アーデ：内田真礼
ヴェルフ・クロッゾ：細谷佳正
ヘルメス：斉藤壮馬

赤尾ひかる
まだまだ完治ではないけれど、
赤尾ひかる復活です(^-^)
明日のお渡し会で
皆様に会えること
本当に楽しみにしております

人生....

ユニット歴２ヶ月未満のエジソンの２人と結成丸３年のPyxis

ナンパ事件應該係入事務所前既事 有冇6年

應該點都少少鏡頭（出場費）

町長

OVA都打咗三個乞嚏啦

玩twitter竟然無同hego取經先

佢傻架麻

而家紅得起果啲個個配音都唔差架喎,個經理人痴q左線?

去片場見下祈再收錢
走人

大佬...

Follower 要多Reply d fd, 落下tag

係錄完揾祈去拍拖

咁可愛嘅女人我竟然希望佢成為另一個男人嘅人

呢個應該係所有協會成員嘅心聲
I know that feel bro

所有推ge願望

Ok~

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!!

えーでham shup

只有你一個覺得

終極色情

LegSA巴唔洗咁樣公開喜好ge

Test

ham sup仔

黑絲>all

我呢期鐘意呢個位

住手, 呢到係聲優po

你笑埋人地個peach

下週agson代打都冇？

點解可以成日都唔得閒

多野做好正常

本渡真人太正了吧 有錢真係想激推去齊晒啲event

淨係trignal都夠忙死佢
不過同大西琴日連地錯都唔去留喺度做agson做比較就

有冇諗過係冇得去而唔係唔去

不過我覺得尋晚地錯去黎冇意思
大頭又冇、人氣選三連霸又冇表示
不如留返agson挑戰全勤好過（雖然都冇可能）

あばばば..

我都覺得係冇叫佢去

但開波無耐已經撞咗咁多次

如果成日都係咁, 咁工作安排上係咪出現咗不足

FF(片面, 無證據):
地錯tkmn 淨係出一陣,跑咗全日之後仲有野做, 都想臨時出出場
按道理大西應該有叫去, 可能要顧agson為先推咗

如果前輩可以咁樣走, 淨係得大西上心做, 我覺得件事唔太好

ひかる包住隻手 QQ

手あばばばば

有呢類情況個陣應該都係兩邊互相配合架啦
咁冇理由兩個一齊走
大西個邊有得唔去既就緊係留返係agson好，仲要地錯個邊根本冇出既必要，cast表連名都冇呀

開場仲要話係骨折見舞い会

但開波無耐已經撞咗咁多次

如果成日都係咁, 咁工作安排上係咪出現咗不足

呢到係Part 1

FF(片面, 無證據):
地錯tkmn 淨係出一陣,跑咗全日之後仲有野做, 都想臨時出出場
按道理大西應該有叫去, 可能要顧agson為先推咗

呢到係Part 2

Part 2 可以係偏見, 但Part 1係合理推測

調整都要時間啦 咁多job幾個月前就決定左，咁冇理由推另一邊掛

只係大西咁岩d event少係星期六搞

不過我個人覺得比佢試下一個人講兩粒鐘都係一個挑戰黎

MC力.....

贊同

比佢離開溫室, 提升下mc力, 之前都有熟人陪(除咗出道radio)

其實尋晚江口仲係到
不過地錯真係唔洗去（同agson比）

かわーえで巴快d幫手轉topic, 嗰po又入咗大西mode

又中左毒

斷手都要宣傳辛苦晒

唔知揭台本有無影響

《強襲魔女》艾拉聲優大橋步夕宣佈已婚並誕下孩子

水瀨祈愛知公演場販排隊粉絲尋找雜草中的四葉草

TV動畫《殺戮天使》7月6日放送

【CAST】
レイチェル CV：千菅春香
ザック CV：岡本信彥
ダニー CV：櫻井孝宏
エディ CV：藤原夏海
キャシー CV：伊瀬茉莉也
グレイ CV：大塚芳忠

媽...媽媽....

高橋未奈美 ‏@miiiiiina_cat
こちら、可愛すぎる 発芽佐倉さん です🌱🌱🌱
許可を頂いたので皆さんにおすそ分けします。

這惡意

佐倉又收一個後宮
然而後宮團去玩永遠冇佢份

佐倉起得身嚟佢地隨時都已經玩完

佢係可以做朋友但唔可以一齊去旅行的friend

記得佐倉話佢dayoff 就係訓覺

對眼真係好大

ajj沉迷pubg
減少瞓覺時間都唔減少打機時間

唔洗返工咩

好想同ajj一齊食雞

【アニサマ2018出演者追加発表】
8/26（日）：小倉 唯

Kimi Ni ABC

「17歲教」教主井上喜久子說明加入「17歲教」的條件

唯BB

【代役決定】『ハピシュガ』梅原裕一郎から石川界人にキャスト変更

梅原は入院し療養中であることを事務所が発表。北埋川大地役を石川が演じる。「思いも引き継いで全力で演じる」とコメントした。

あああああああああああああああああ!
しゅき!

件白絲真係正到

條女真係好撚索呀!!!

長度

慣例補返句エロい

又多一個受害者，不過起碼電咗髮尾唔差

好好反省

佢澄清咗好多次, 但

變咗neta冇計，佢每次灰機解釋嘅語氣咁可愛唯有繼續講

右手指住

最近肥左，好想抆塊面（到底下個月件live服著唔著到）
同埋條裙次次著我都覺得好工囗

俾佢食多啲啦，跟住就要連續刀使7sis馬娘

live好似出一次整一次

好想睇刀使Live

一間被某d別有用心ge包郵地區ge人block埋

笑笑口 冇事既

永遠禁止返大陸，只可以去香港（應該都難

佢好似已經好耐冇overseas event了 要自己儲錢去見

紫長直同金髮

有時覺得Ｄ推唔好黎好過

【熟肉】楠木友利的Kirara Fantasia廣播#09 嘉賓：赤尾光（2018.6.8）

【熟肉】小林裕介・石上靜香的互不相讓廣播 #9

【字幕】險些被炸飛的田村睦心

【字幕】被佐和子調戲身高後柚布子的理直氣壯反擊

【熟肉】毛衣品酒#43

【小品】pick up boys

女聲優黑新聞 #2

【Nico弹幕版】「摇曳莊的幽奈小姐」足湯生放送SP

【6/9.生肉】1周年記念！在地下城尋求邂逅是否搞錯了甚麼 手遊 FES2018

。。

中間個twit未來人先係重點

下年重用

バイオ2リメイク…
また楽しみが増えた…
発売まで頑張ろ…

補圖，個twit好正

pv把聲好正

依一兩年真係有種才能終於結果收成既感覺

cat-kuma mama

想去睇

佐倉

佢個樣再加埋佢把口

就快有eriri

今日佐倉西神回

戶田惠梨西

tkmn呢兩個星期好多節目

唔好染金....

Thanks ハイフラ
‏

啱啱想講

Wrong Timeline

賽馬旁述 做埋

馬娘

佐野個ver真係
But 大西沙織（菅田将暉）（綾野剛）（戸田恵梨香）+自稱cv界結衣

古参....

原來指住7同11 點睇都係指住個4字

我地見4字好自然...

換唔換 Banner好?

唔多收貨

點解唔係搞咗大西先，想睇大西one side up
感動嘅係頭髮真係回歸了

換!

有雙馬尾+高清 就收貨

轉唔轉埋推？

唔好屈

幫手搵下佢件tee

想俾楠木壁咚

yes!

推緊冇轉過

先後呢?

咁都相對地好ga la

suddy cfu 加唔加?

影到みっく肥過もえし個cam man竟然自首

みっく呢排真係肥咗少少ge

もえし都係

但就算撞正みっく最肥同もえし最瘦都好難影到咁
講到好似dis緊もえし咁

もえし特色之一 ,no hard feelings

大橋巴打唔打你唔知la

反省會部分。
大西:我前陣子遇到鬧醬了，然後她一上來就問我「lonely home的話題有在進展嗎？」
佐倉:我也是。。前陣子，鬧醬突然說「你們最近沒談lonely home的話題吧。」
佐倉:你...你怎麼知道。
鬧:我就是知道。 如果lonely home的話題不好好進展的話我可是會心神不寧的！
佐倉:好。。我們下次就說。

可憐的孩子

奈央坊

無論點都要救鬧鬧出呢個火海

為何堅持要Lonely

橙

大王剪條黑新聞好似有講話佢老豆幫佢安排相睇
但老母響度倒米

有傳佢老豆係做銀行

鬧醬 唔好

有我照顧佢 大家唔洗擔心

只係みっく真係肥左 同もえ真係瘦左既錯覺

大西廚

做咩？

在某財大氣粗ge video site po咗個list

DD到咁 不可取

大西廚(DD)

有冇個list睇下

this?

阿良良木理論

睇黎大西推入面得我係單推

我又係有個friend係咁自稱不同廚

你講出黎自己有冇笑

冇

冇人問你呀

想分享單推喜悅姐

suddy 都單推,單推成個界别

點先可以做到專業嘅單推

口講就得架啦

me有實際行動G持❗️

你冇資格笑

阿明?

Ruru 好錫d後輩

而家我先察覺奈央 比大西大(半年)

先週よりアニメディアショップにて予約を開始した「加隈亜衣・大西沙織のキャン丁目キャン番地」DJCDのvol.５・６が、明日2018/６/14（木）～全国のアニメショップでも予約を開始致します！商品の発売は８月になります。キャン丁目住民の皆様は要チェック！

「ANISON DREAM STAGE 2018」票價及票務詳情公佈

要大家久等了！現在就讓我們公佈「ANISON DREAM STAGE 2018」的票價及票務詳情。

「ANISON DREAM STAGE 2018」
日期：2018年7月28日(星期六)及29日(星期日)
演出歌手（五十音順、敬称略）：
7月28日Day1：櫻川めぐ、ChouCho、Faylan、MYTH & ROID
7月29日Day2：ZAQ、下地紫野、鈴木みのり、福山芳樹
開場時間：晚上6:30
開演時間：晚上7:30
會場：九龍灣國際展貿中心6樓展貿廳3
票價(全場對號入座)：HK$1180(VIP) / HK$980 / HK$780 / HK$580
(VIP票將採用實名制及抽籤方式訂購，詳情將於明天公佈)

VIP票以外的門票將經以下途徑公開發售：
售票網：快達票(包括快達票票房、D．PARK愉景新城、K11 Select及通利琴行)
網上購票：
購票熱線：31 288 288 (10am-8pm)
公開發售日期：6月22日(星期五)早上10時起開賣
(6月22日開賣首天，每人每次交易最多限買四張門票)
查詢電郵：ads2018@ed-production.com.hk

註：HK$1180的VIP票每天限定100張。購買VIP票的歌迷可於完場後參加當日演出歌手的簽名會。簽名會上，VIP歌迷須自備「ANISON DREAM STAGE 2018」場刊讓當日各演出歌手簽名一次。如果沒自備場刊，我們會提供當日演唱會的宣傳海報讓該歌迷索取簽名。

#adshk2018 #anisondreamstage
#櫻川めぐ #ChouCho #Faylan #飛蘭 #MYTHandROID
#ZAQ #下地紫野 #鈴木みのり #福山芳樹

唔去了, 留錢睇鈴木好過

實名制冇黃牛 不了

水瀨巴最近受左咩刺激 樂似痴左線

比人飛

水瀨太正 正到痴咗線

雖然另外個鈴木先係本命，但到時睇唔到唯有睇呢個

呢兩個又係一見鐘情

ともり本野仲差アニメガ特

中國人寄信去叫小林大師做小林大師

得一本特

見到美海又諗番佢之前拍野

好似.....

いよいよ明日はクッキング生放送です！
東山奈央の虹といっしょ！～特別編〜「 Nao’sキッチン×ホームメイドクッキング」
日時：6/14(木)21時～
加隈亜衣ちゃんをゲストにお招きして、２人で美味しく頑張ります！！ところで、くまちゃんは料理できる人なのかな…？

有無人覺得佢表情有d似祈妹

唔通係因為咁所以我鍾意咗佢

夫妻相

1比較好
3有少少百合母女元素(加分)

第三張kuma mama個眼神有少少上田大法feel
大西第二張最似祈，微嘟起個嘴+眼好似發呆out focus咁

攞命囉，張張咁正

拍咩?

文教

💸 💸 💸
💸 💸
💸
💸
💸 💸

💸 💸 💸
💸

瘦左

Gorilla

全特未？

買特典送cd

暫時係呢個目標

我都想, 但得個想字...

賣番d 牒咪得

香港有平台咩

facebook搵下?

DJCD市場仲細過歌CD 買得DJCD都係上心ge推, 上心GE推自然有買, "路過見到拎上手"買ge人一定少d

有平台, 但係有冇咁多大西推

會聽can嘅香港有冇50個
而且會聽都應該會自己買

揾到一個gp(仲有熟人), 但...Pyxis Trysail 係比較多

呢度咁多週末日本人，搵佢地幫手咪得

Retweeted ライブドアニュース (@livedoornews):

【2代目】『クレヨンしんちゃん』野原しんのすけ役は小林由美子に

放送開始からしんちゃんを務める矢島晶子が「声を保ち続けることが難しくなった」として29日放送回での降板を発表していた。

有無人鍾意mk妹

嘩

mk妹(得個樣mk)

Ho mk

但女子力好高

個期有人飛？

俾個期嚟

Ｄ水手成日全特先會咁

得個頭髮mk

腳呀

好正 點忍

iktf

我moe 對腳真係 不得了

顔がね....

仲差虎穴未出特

現在不出鏡的監督都不是好監督，好似係
另外金元係特登走番黎定點？

終於齊聲A特
btw有冇巴打要雨宮天poster

8月頭
再早Ｄ或者有

8月頭見

祈妹有event?

左手係特 手背又係特

全特就唔洗煩

又飛 唔講以為你地做緊漢奸

係名譽日本人

咦 又真係有 8月12

香港出Trip

到底大西聽肖邦係乜玩法

知性

又係你

KUMA NAO....

聞生雞蛋

圍裙kuma...

東山真係好可愛

你?

其實kuma身材好好
不過自己冇用過

Lonely home 得東山一個會餓死....

刀....

佢真係唔識拎刀切野

老師....

都係由我去做廚包三餐

好juicy 想食

【番組】6月16日の「エジソン」は！？

スペシャルウィークの放送となるこの日はスペシャルな企画をお届け！！
来月で放送開始から20年目に突入する新人声優の登竜門番組
「ラジオどっとあい」を特集します！
ゲストは...
第50代パーソナリティの 東山奈央さん！
第64代パーソナリティの 麻倉ももさん！
第69代パーソナリティの 藤田茜さん！
エジソンパーソナリティであり第60代パーソナリティを務めた 大西沙織さんとともに当時を振り返っていきます！
そして、歴代パーソナリティからの音声コメント紹介や
「どっとあい過去出演者の寄せ書きサイン色紙」のプレゼント企画も！
さらに、7月からのどっとあい新パーソナリティを発表！
勝手に新番組の企画提案も!?
スペシャルウィークのエジソン！お聴き逃しなく！

次回のエジソン！お楽しみに！

【番組概要】
番組： A&G TRIBAL RADIO エジソン
日時： 6月16日（土） よる９時
出演： 大西沙織
ゲスト：東山奈央／麻倉もも／藤田茜
HP：
SNS：
メール：agson@joqr.net

請不要再迫害小明，謝謝

麻倉もも+藤田茜

茜B.B.

邊個都入得lonely home，但呢兩個真係唔可以入

中間入得

入咗去做廚師咁就可以放心了
淨低嘅清潔打掃洗衫交俾我

全女

入去做狗得唔得

咁唯有負責做救なおぼう出嚟嗰個

請唔請狗? 識自己去廁所

諗返起3太刀又係同一個場
少人到要隔開個台同d座席，望上去好似多人d咁

祈妹真係好撚索呀!!!

一起身又聽到大西提我今日落雨

香港用到？

用到掛

高麗菜生日快樂

第一幅睇左做熊

陽子D動靜根本唔似個太太

好得意

東山細細粒最岩抱住黎x

你老母都係細細粒

我老母高過我

你1米都冇？

我163，我老母171

會 然 老 鼠 與 其 家 屬 身 高 示 意 圖 。

講我唔緊要，但唔好拎有身體缺陷既人出黎講笑。ok?

從來唔講笑

係靚嘅空丸

声優ユニット「Wake Up, Girls！」をいつも応援していただき、ありがとうございます。

先日４月１日にユニット結成５周年を迎えることができました。

皆さまのあたたかい声援、支えがなければ辿り着くことはできなかったと思います。

心より感謝申し上げます。

本日は皆さまへ大切なお知らせがあります。

声優ユニット「Wake Up, Girls！」は、２０１９年３月をもって解散することとなりました。

５年という歳月の中で、様々な活動を通じ、

これからメンバーそれぞれが目指す夢を描いた時、

メンバー、運営スタッフとで何度も話し合った結果、

個々の道を歩んでいくことが、さらなる成長に繋がると考え、

ユニットの解散という結論にいたりました。

これまで応援してくださった全てのファンの皆さまへ感謝の気持ちを伝えられるよう、

メンバー・スタッフ一丸となって、最後にふさわしいFINAL TOURを開催したいと思います。

そして、Wake Up, Girls！らしく２０１９年３月を迎えたいと思います。

プロジェクトとしての「Wake Up, Girls！」は今後も展開して参ります。

また、Wake Up, Girls！の声優活動は引き続き、行ってまいりますので、

応援よろしくお願い申し上げます。

皆さま、声優ユニット「Wake Up, Girls！」を最後まで、よろしくお願い申し上げます。

終於...

出新隊原來係為咗收舊隊皮
仲以為可以玩多幾年

但新個隊唔覺得佢用來接班 同冇聲冇氣冇分別

悲報.....

難d接

wug地CD/配信銷量都極差

原來係咁

美海自己開個人blog twitter好過啦

好唔好丁？

好過唔少出來solo既人啦

其實除左美海都冇乜印象

下下講丁架咩

nanamin

青山

成班有錢婆唔洗做😑

今年，「ANISON DREAM STAGE 2018」的VIP票將採用實名制及抽籤方式訂購，訂購流程如下：

1) 請填妥以下連結內的訂購表格並傳給我們。
「ANISON DREAM STAGE 2018」VIP票訂購表格

其實美海t7s實裝 ，會唔會已經係wug結束預兆

關事咩

nanamin 一早入咗imas 添la

繼續高麗菜生誕祭

唔會

t7s 好多人撈多過1 team ga

以為平野綾嚟

咁係邊個

まいまい，心諗呢到應該冇人會放平野突登掟google望下先知
btw 968

好正
右下都好正

件野係can丁目件T

講左先認到

【アニメ】アニメ界に大激震！自殺賭博発覚の声優大西沙織と久野美咲の電撃解雇が会見で発表、春アニメ最終回直前！

又冇錯，wixoss

等比人拉啦呢d仆街

營業阻礙罪

係咪好大件事

作假新聞，都冇人信
應該冇事

中島愛 原定於6月24日舉行之「Curiosity of Love - Special Live in Shanghai」因故取消。

983

為佢人身安全著想，取消都合理啦

986

本渡真的很喜歡中本

今晚出去睇波，應該唔到我開

LiSA 巴要開po嗎?

你地開

出面都已經有post，廢事騎劫

我今晚出去睇波，所以應該唔到我開 留番下次先

あばばの人

生日快樂

日高係刀使配得都幾有新鮮感
應該幾好

潛水等人開新post

原來是植田

998

開心死佢